有無手足都覺得人口先係香港根源問題?

不論交通，教育，房屋，醫療，社區。根本香港而家所有系統都負荷唔到個人口。平心而論香港個環境都唔開到幾多源，究竟可以點做?

除左cut150就緊喇

政府就係要賣港
比佢哋搶香港人資源

港共政府最叻出賣香港人

根本就係
就係因為人口過多先有樓價問題
有樓價問題先會有租金貴湯房細連鎖店等問題出現

cut完之後
凡黎到香港唔超過七年嘅
全部要考試
考廣東話、正體字
同埋香港基本常識例如香港發展史
fail嘅即時送番上支那

pass嘅每年都要去試場考多次keep住個水平
考夠七次pass，中途唔可以fail先可以成為真香港人有香港身份證
未夠七次者身份證要記錄低未係正式香港人
最多只可以逗留一年，不能享有香港正式居民嘅一切福利，但如留低打工依然要交稅

中學讀地理都知既道理
咁撚大個政府視而不見

集思廣益下，推

就算只係落樓下食個早餐都好撚多人

放寬樓宇高度限制 起到好似ifc咁高

發展地下街 好似日本咁

啱啊，所有問題源於人口問題

Thanos 召喚